投票覺得Iron man mart V用喼着甲型啲 定 mart 50 着納米甲型啲

Mart V用 喼型👍🏽

Mart 50 拍兩野心口出納米甲型👎🏽

（我好鐘意 mart V,因為果下好有機械質感）

納米黎講T-3000做得貼地d

Mark V

我覺得最型

喼甲雖然出得一陣+俾人SM，但真係好型

captain 3 手指甲好型

不過自己最鐘意Im 3 個隻mark 42 (好似係)